戀童癖=唔正常=病態

話我守舊都係咁話 有時d野唔係新潮就叫好

push

但好多成年囡囡床上扮幼幼俾男友吊

agree
戀童癖真係好撚痴線好撚恐怖
未來拐子佬罪犯

同支那狗一樣
可能支那狗更加衰d